CNHK完約 想轉大學生PLAN

最好show到最平既組合or優惠比我了解埋，thx